等埋發叔等咗咁耐

終於埋咗佢啦

睇嚟有人唔想理左發叔